[公投]寧願做樂觀嘅窮人定係悲觀嘅有錢人？

正評:想做樂觀嘅窮人

負評:想做悲觀嘅有錢人

P.s 悲觀嘅程度係可以去到好唔開心嗰種悲觀

我係悲觀既窮人

你窮到手停口停個陣 係無時間察覺自己咩心情

唉 啲錢多到使唔完 好苦惱好悲觀

P.s2 我估計大部分連登仔都會想做悲觀嘅有錢人

樂觀ge有$人

毒巴你玩曬啦

悲觀嘅有錢人la

想像唔到有錢點悲觀

好似好多人都覺得有錢人就唔會唔開心

我都想試下有幾唔開心😫

好多有錢人都會管理一間公司，我相信嗰種壓力 唔係其他人會明。

人生最重要係開心

錢錢錢錢

啱，唔開心擁有幾多錢都冇用。

in 樂觀sir we trust

窮人根本唔係人

窮既定義同有錢既定義係點先
窮到開唔到飯？
有錢到富豪級？